你地一個人有幾張信用卡?

我得一張運通信用卡

朋友有六，七張，又唔係愈多愈好

得一張仲要無理過積分優惠

依家幾歲